有冇人玩Hearts of Iron IV

裝咗現代戰爭mod

香港獨立好難

現代戰爭大改後（加咗錢同教育保安經費嗰堆之後）已經唔係好識玩
同埋好多大國都係用公廁國策樹